想搵會去睇chainsmoker 既絲打

一支公都唔知買唔買飛
如果絲打唔介意可以比我join
又或者想一齊去都可以傾下呀

我想買 巴打幫下手

本身想去睇halsey
點知佢唔去

chainsmoker首somthing just like this好好聽

推一推先
可以加我
一齊開個tg group 傾

買咗先組團..唔同你睇

狗公

溝女就溝女啦 屌

巴打得唔得啊
有時開心唔一定要搵異性

推推先

樓豬計劃: 睇到HIGH HIGH地去飲幾杯酒-> BOOK定百佳維記-> 爆房

諗住買block a定block b?

巴打得唔得牙
想睇完chainsmoker再同樓豬扑野

巴打真識食 留個位比我觀戰得嘛

屌你老母死厹 扮咩鐘意音樂

放zone b 企位

巴ok?
利申:大隻